話時話現役有邊個教練可以接近到哥帥

我諗唔到

準備睇：呢啲人腳我呀爺教都得

呢啲人腳我呀爺教都贏啦

羅渣士同佢差唔多啦, 又係贏埋一堆本土trophy, 出到歐洲連紅星都打唔過

高普

試下聯賽全季不敗先

不敗一次有六個冠軍？

干地 艾歷尼 普捷天奴

阿迪達，作為助教日日都接近哥帥

肥普拎過咩

奸爹 渣土 avb

賓帥

雲加

呢啲人腳我呀嫲教都得

蘇蛇

拎歐聯方面

On9 無限錯錢我教都得啦 c朗都係1億咋

有錢就肯黎咩